眾多地鐵站人群聚集

懷疑眾多地鐵站內有人群聚集
要求黨鐵封閉所有地鐵站
並驅趕聚集人士離開

7/9機場更新 求求大家

推

大力推

大大力咁推

推啊推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咁尖沙咀站可以永久關站

金鐘站 九龍塘站 應立即封站

跟住嚟個 全民大遊行